唉, 有個自私又蠢到西既屋企人, 真係好慘

近排 屋企又出左事
好唔開心, 晚晚失眠

嗰個自私又蠢到西既屋企人 , 明明自己做錯左事
之前講大話呃家人錢, 仲借到周身債, 搞到負債累累

要瞞住兩老幫佢諗計解圍 (因為年齡大 唔嚇得)

但佢又唔合作, 處處隱瞞。
家人出有合理條件去幫佢, 希望佢以後想改過自新啫
但佢又唔肯講來龍去脈, 又唔係承諾去改, 仲唔肯講自己想點 ?

真係前世欠撚左佢咩 ?

好辛苦 ...

賭仔?

扔佢出街啦

成件事係點

屋企都試過，條友真係好黑人憎

哇同我一樣處境，你唔係我兄弟掛

叫老豆老母生過個啦

由得佢死
等佢跪你求你就係咁“二”幫下佢。

yes 果個就係我

拎咗啲錢去叫雞所以唔敢講？

賭輸錢定比人呃哂啲錢呀？

我都係類似情況，好困擾